中美最大機會熱戰既地方會唔會係香港

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

sir this way

一齊重建美好既香港🇭🇰

伊朗都未打
香港未夠班
除非國會都支持

sir follow me